有無巴打記得SD頑馱無-武者丸傳三部曲

記得細個果時係睇coco連載
岩岩睇到d模型真係童年回憶返晒黎
上網淨係搵到第一部
有無巴打知道點樣搵到第二第三部睇

我屋企

若神丸最可愛

夢者遊擊隊
常在戰場

細個有齊三隻

第3張圖好型

細個好似有

破牙丸

終於都搵到第三部
不過第二部都係未搵到 好想睇返

連再舊d既都有

推

好鐘意武者番長 好型

問一下有冇人有"SD戰國傳"??

當年睇呢幕sad左幾晚

烈火果個都好睇

兒時回憶 我都想睇番
係咪有隻乜野鳳凰大將軍

隻舊hdd有
武者丸傳壹
武者丸傳貳
武者丸傳參
SD武者高達風雲錄
新SD戰國傳-天星七人眾
新SD戰國傳-七人之超將軍篇

冇記錯武者丸傳係蛋散A巴打掃
其他唔記得係咪都係佢

鳳凰似帝大將軍
細個最鐘意既模型

前排翻睇一次，覺得好撚基

作畫一流

有冇link可以睇返

我鍾意睇黑龍多d

記得有兩兄弟廚師 可以合體做麒麟

漫畫人有

漫畫人得第一部
呢度有第三部
第二部我仲搵緊

岩岩引用錯左

漫畫人得第一部
呢度有第三部
第二部我仲搵緊[/quote]